PIK NIK薯條茄汁味同芝士味都係極品

16個好食

除左辣味
其他都係屎

辣味我覺得個辣字
之前出咗honey mustard
屌, 23.72個伏
食緊playdoh泥膠咁

有無食居酒屋果隻辣味
又係好撚正

巨浪果隻又差咁d

芝士味真係好好食
買大罐先抵 最近759有做特價

藍色係咪鹽味？ 都好好食 好似仲係粗薯條

我食過4隻味
茄汁
芝士
辣
泥膠

有人話有泰式味同醋味, 但我未見過

入到黎先知自己睇錯左做PINK LIN

我呢間759得細呀屌
行咗西環3間全部都得細

屌你PINK LIN點會有茄汁味同芝士味

邊度有其他色同大罐!
快D講

我搵咗幾間759都無!!!